今次講民意逆轉都曬鳩氣

你見今次老中青出曬黎
每區都有人自發出黎抗狗幫自己香港人
就算有人道毀滅幾隻狗都唔會太影響
因為香港人全部都見識過宜家啲狗幾殘暴
會轉肽果啲應該不嬲都係騎牆中間偏藍
醫番曬藥費

就算答應五大訴求都只係平息到件事亦都唔會逆轉到民意，尤其是對住班狗

玩撚完啦差人
想有機會 起碼要龜縮10年

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我剩係見到琴晚旺角同天元班差佬成點鐘都比佰幾人圍屌，正宗過街老鼠

樓主講得好

旺角有無片